啲傳統強隊出哂局 咁啲港女仲點扮睇波？

係咪要佢地支持俄羅斯

淨返巴西

仲有隊巴西

巴西, 法國?

班港女真係好嘔心
一打開ig個個好似識睇波咁係到講點點點
全部忽然球迷

無得J大拿巴

唯有J普巴

英撚

有幾個港女fd想我介紹d法國仔比佢地識
我就係咁易教下佢地法國有咩球星
而家幾個都變左法國fans
利申︰已食

真係得談笑

艾國UP唔得出D人名啦屌

法國黑人? NO WAY

巴西MK馬 ?

C朗拿度唔係巴西架咩
以前都有個朗拿度係巴西人喎

重有小志強同林源三

唔好拎啲痙攣弱智出黎講啦

仲有英格蘭，仲可以講碧咸，奧雲，蘇甘保

依然有得嗌尼馬bb
又或者話自己鍾意英格蘭，由碧咸開始鍾意咗好耐，但今屆英撚一個球員都講唔出